%Beim ersten öffnen merkst du auf der rechten Seite wird alles rot, keine Panik, das muss so. Klick einfach kurz oben links auf Menu und stell unter Settings den Compiler auf XeLaTeX und dann Recompile klicken und los gehts

% Contact Data
\newcommand{\name}{Christian Rittershofer} %Vorname und Nachname
\newcommand{\address}{0, 123123123 213123 123123123123123 Aalen} %Straße, Hausnummer, PLZ, Ort
\newcommand{\nationality}{deutsch} %Nationalität
\newcommand{\birthday}{04.06.2019} %Geburtsdatum
\newcommand{\phone}{015120780559} %Handynummer
\newcommand{\mail}{c.rittershofer@yahoo.de} %Email

\newcommand{\withPicture}{false} %Mit true wird ein Profilbild angezeigt, ALLES andere lässt das Bild verschwinden, nur wenn das Bild gut aufgelöst ist verwenden
\newcommand{\image}{profilePicture.jpg}

% Main Study Data
\newcommand{\imageBW}{A-Tier.png} %Qualität des Talents
\newcommand{\imageScore}{186-Grad.png} %Matching Grad, jedes Dossier muss sowohl im 1. als auch 2. grad erstellt und gewodnloadet werden


%Hier kann es vorkommen, dass die bereits eingetragenen Daten nicht vollständig sind, eine kurze Recherche der Universität und Studienfachs kann klarheit schaffen
\newcommand{\titleLong}{Bachelor of Arts} %Höchster akademischer Grad, ausgeschrieben
\newcommand{\titleShort}{Bachelor of Arts } %Höchster akademischer Grad, abgekürzt
\newcommand{\subject}{Geographie} %Studienfach
\newcommand{\studyfield}{Geographie} %Fachgruppe der das Studienfach zugeordnet wird, kann bei Bedarf nachgeschlagen werden
\newcommand{\uni}{Freiburg Uni} %letzte besuchte Universität
\newcommand{\note}{1.2} %Note

% Search Data
\newcommand{\search}{unknown} %Soll beschreiben was sich das Talent vom Job wünscht, Z.b. der Wunsch nach einer Gewissen Position oder Abteilung
\newcommand{\when}{01.06.2019, weltweit} %Ab wann kann das Talent mit seiner Stelle beginnen und wo möchte es arbeiten
\newcommand{\sector}{} %In welcher Branche möchte das Talent arbeiten, diese Info ergibt sich eventuell auch aus dem Freitext. Hier kann z.B. sowas Stehen wie Automobilbranche o.ä.
\newcommand{\size}{Groß, Mittel, Klein} %welche Unternehmensgrößen bevorzugt das Talent

% Quote
\newcommand{\withQuote}{NOT_FOUND} %Mit true wird das Zitatfeld eingeblendet, ALLES andere lässt das Bild verschwinden. Das Kommentarfeld darf nicht zu groß sein. Möglichst sinnvoll einkürzen und nichts dazu erfinden. Wenn der Inhalt bedenklich erscheint, nichtssagend, hat nichts damit zutun dass ein unternehmen sich das Zitat anschaut, dann einfach ausblenden
\newcommand{\talentQuote}{123123214124123451241234124124124}


%Bei zu großen Unklarheiten, keine Informationen, alle falsch etc. geht Geschwindigkeit vor, gar kein Problem. Du schließt das Dossier vorläufig ab, färbst es in der Liste entsprechend ein und gehst zum Nächsten über :)